歐洲通過Magnitsky Act

MAJOR BREAKTHROUGH!

European ministers approve a new global sanctions regime against human right violators.

It is an European Magnitsky Act in everything but the name.

匈牙利放棄反對意見後，歐盟外交部長批准了《歐盟馬格尼茨基法案》。

黑警無得去歐洲！唔緊要 你還有黨呀！

咁快過😂 連歐洲都唔like中國？

只係kick off 程序咋，唔係通過

Push

Magnitsky Act ---- include China / Hong Kong ?

係啟動立法程序
未正式立法
詳細內容仲要傾

正視聽

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

歐盟

侵犯人權又唔係中国專利嘅

Old news到你